WTO爭訟落幕支那敗訴 彭博： 歐盟對支那徵關稅大門打開了..

產能又過剩
出口又重稅
入口又重稅
糧食又短缺
天災加人禍
四面又楚歌
走資又勤力
人民又失業

小問題

中國人食草

習總

俄羅斯今日咁啱又捉到幾件支那spy

中國歐盟有盟友德國頂住

如果改到幅圖係Angela 同 Xi 含撚就好笑 陣係諗一諗都笑死我

我地香港人D挫敗點計都冇牙習D挫敗大

中國政府已放棄上訴的挑戰，北京方面決定在6月15日截止日期之前，不要提起上訴。

攞明同班歐狗私下deal好啦

大陸連提都無提